今日唔該集中晒係反緊急法，絕對和平shopping

「今日去邊度」（12/10）三點尖沙咀